想養貓ar diu

好想撚貓 悶死

阿源有咩唔好
起碼有貓撚

貓貓好得意

我仲衰撚過呀源
無女之外都無貓

我都想，但驚佢爪爛晒啲傢俬、走上床痾尿、周圍跳推跌晒啲嘢同埋係咪一定要幫窗裝網防跳樓，解決到呢四樣嘢都想養返一兩隻

我識扮貓叫 養我

怕貓嘔

你太肥

我隻貓除左有時會推跌我啲嘢之外 其他都唔會做不過佢好曳

但裝牆網係一定要 貓係鐘意周圍跳嘅動物 你唔裝嘅話佢一定會跳落街

快啲養

而家有D 用亞膠力膠整既貓網(應該唔算網) 好靚架!
其他問題我都驚 係床屙尿諗起都驚
怕污糟

阿源都唔係零

Search到喇，thanks!

但咁咪用唔到喺有花糟嘅窗度？點擺啲盆栽出去？

監獄風雲

其實貓好鐘意乾淨
佢唔係病控制唔到其實唔會好似狗咁周圍柯
但爪傢俬一定有，所以唔好買真皮梳化..
同埋窗網一定一定要裝!!!
新手可以養成貓先，因為佢地精力無bb咁超旺盛，糧又易買啲

貓唔肥邊得意

至弊你似肥貓

微臣董昭先行告退！！！

屌柒撚咗 唔好推

？？？

得啲感嘆號大咗

推

好撚可愛

點解呀源隻貓咁大隻

Ig好多貓相

係呀源細粒

你養我未

我係jerry嚟

咁賤 都似

就係似佢夠賤

樣都似

收皮啦 我係咁樣

你好淫賤

係你亂諗野

好難唔亂諗

對住我的確係

唔好暗戀我

冇戀過thx🙏🏻

扮矜持🤣👆

唔係扮 真係冇

屌 呃下我都唔得

唔呃毒撚🥺